Robinhood: Let the people trade.

Google : don’t be evil

3/23/16

Jm9

bin

等執笠啦

笑話

公關係唔同部門嫁

喺twitter比人屌到反皮又話要攞錢走，我諗佢好快執得

劫貧濟富，仲有面叫自己做robinhood

咪又同大貓一樣，散戶隨便走，淨係做大戶生意都夠

呢啲broker有鬼大戶生意咩，我諗

佢賣DATA比空投條數都唔知夠頂幾多個散戶

d 人走哂佢邊度黎data

賤到自動賣埋你d股

會唔會margin斬倉，如果現金account咁做，可以告得

間野實執笠破產
你告佢都唔會賠到幾多

呢間野唔係主打美股可以0.幾股咁買賣咩?
專攻老散喎

最低位幫你放哂d股如果佢高位買咪比佢搞到破產